有無arctic monkeys同好

近兩年先聽 好鬼正

係咪一世都唔會黎香港

Snap out of it snap out of it

why'd you only call me when you're high

leave before the lights come on
最鐘意

rubbish

好想好想聽一次live

fake tale of san francisco

505

i like the siade tracks rather the hit ones

主唱有另隊band

A certain romance

佢地寫緊新碟
之後希望黎個asia tour再黎埋香港啦

if you found this its probably too late

由fluorescent adolescent開始聽
好鍾意佢果種懷舊曲風加佢果把聲

呢首真係
成首歌由頭到尾到都係alex turner organ嗰兩個chord 再係上面improvise 再加埋客串miles kane啲撚手riff 真係會扯

呢version真係好撚正

好似話重組番？
I wanna be yours ah Alex turner

都冇解散過

的確係好好聽
可能係我吹毛求疵，不過AM隻碟d詞真係離地左好多
有d似the rolling stones後來果種紙醉金迷而唔係頭幾隻碟社會批判果種態度
不過音樂性黎講係新英倫band佢係冇得輸

Am真是好正
但連傳都無傳過話會黎香港

的而且確係唔再有嗰啲批判性既歌詞 但離唔離地就... 我反而覺得係濫情咗就真既 但係佢寫啲詞啲poetry又咁靚 又成日換女 好似係咁寫㗎喇

Alex Turner

arabella

最鍾意個首歌

最鐘意Do I Wanna Know?, 好鐘意個編曲
505同Fake Tales of San Francisco都幾好

alex 好cute

主音已經走火入魔

Arctic Monkeys
Alex Turner同Submarine compose既soundtrack都好正

i wanna be yours 好似係改編首詩
啲詞好正

樓主好靚仔

無錯 原本係狂人詩人John Cooper Clarke既詩黎
Alex好似仲讀緊書嗰陣已經好鍾意呢首詩 (揾唔返個interview) 之後其實有幾首alex既歌都會揾到首詩既influence 似啲既會有TLSP既呢首Is This What Yiu Wanted (雖然都係cover Leonard Cohen既, 但都會見到alex係poetry上面係好鐘情呢種metaphor)

靚仔到即使man crush都唔會有絲毫既shameful of being gay

A Certain Romance

Oliver Tate
Oh evil treat

The Last Shadow Puppets + Miles Kane 第一隻碟
呢三個都睇咗live，每隊都睇過幾次
有咩想知可以係度問

以為得自己仲聽緊arctic monkeys，原來有好多fans
最鐘意505, love is a laserquest, cornerstone
但係唔太好TLSP個種風騷既曲風
可能我唔夠老？

Tell me where's your hiding place
I'm worried I'll forget your face
And I've asked everyone
I'm beginning to think I imagined you all along

May I call you her name?

好想睇次live 不過都係鍾意舊歌多

Do I Wanna Know?
真心以為散左band

It's much less picturesque without her catching the light

有無submarine 同好
果種少男feel 好正

朕

我覺得佢同Alexa Chung 好襯

淨係鍾意第一隻碟

屌，聽返好撚正
好掛住隊野，alex高汁呀啲歌詞 聽返先

好中意呢個ver嘅only ones who know

last shadow puppets

佢把聲真係好撚有感染力,live投放既感情更鮮明，正過cd ver.

識貨
最襯係佢，寫佢d 詞都正d

humbug長髮既alex再拍埋alexa到

其實alexa之後嗰條女同alexa都幾似 咁點解唔搵返Alexa

最鍾意Arabella同Do I wanna know
冇點深入留意

兩個都有新對象了

幾鍾意首knee socks

呢首good

Suck it and see 可能好多人覺得 cheesy 但好正我好受落

Alexa 好識簡架⋯⋯Alex 就算啦⋯⋯

I tried to swim to the side
But my feet got caught in the middle
And I thought I'd seen the light

everything's in order in a black hole
nothing seems as pretty as the past though

我都係聽依首開始 跟住一口氣聽晒

我都係近半年先聽
一聽就中曬毐
最鍾意都係第一隻碟同Alex 隻submarine(依隻夜晚聽一流）

冷門d有冇人聽過 despair in the departure lounge

嗰句 be cruel to me, cause I'm a fool for you 真係

仲有too much to ask

同第一隻碟啲歌比個感覺就好似由小毒撚變成一個情場mk仔

So true
AM已經係食女唔眨眼
我成日覺得alexa飛佢打擊好大

好多人話Alex 同Miles Kane都好襯

明明d歌一樣，submarine d acoustic 編曲加埋套戲 簡直一流。

我真係唔太中意Miles Kane 覺得佢靠Alex上位
TLSP第一隻碟還好，呢隻真係唔識欣賞

新碟都係鐘意alex做主唱嗰幾首

And I go crazy cause here isn't what I wanna be

淨係得dream synopsis係電話
好驚新碟會好似呢隻咁

最近煲緊mad sound呢首

因為一個高登故先聽過AM
Are u mine

溜進乳？

幾治癒 ooh lalala ooh lalala

依首正好有mood

佢地慢歌係好有feel

你個名 bad blood果排係咁聽好鐘意佢地

好中意呢首secret door 感覺上呢首比起全隻humbug album都比較少人提

At all the fools on parade
Cavort and carry on for waiting eyes
That you would rather be beside than in front of
But she's never been the kind
To be hollowed by the stares
Fools on parade
Frolic and fuck about to make her gaze
Turn to a scribble on a page by a picture
That holds her options
But you're daft to think she'd care
Fools on parade
Fools on parade
Fools on parade
Conduct a sing-along

兩隻碟都正到癲 dan把聲好好J

係呀
個故好正 仲有平行時空兩個結局

即刻聽返，真係好正

最愛始終係Favourite Worst Nightmare 夠punk

Irene venus

去到最尾irene黑化曬
不過我都係咁鐘意佢

推到出新碟

AM出個時開始聽 跟住就又係返唔到轉頭

btw早幾日係FB見到呢個

心入面好想成事但又覺得件事太兒嬉

其實真係好難，佢地自己好似話過唔中意9搞tour
但又唔想佢地去clockenflap

呢個又係之前youtube求其禁到 覺得幾特別 難得有post就放低share下

首首都好聽到

咁講起又真係唔覺佢地好多performance
岩岩wiki完最近個次都14年 唯一亞洲地方仲得日本

佢地類似講過話覺得成年不停tour跟住唱同一堆歌唱到嘔好on9之類（大概咁上下）

呢類性格band講呢D野都理解既
咁真係最有機會係得music festival 早兩年clockenflap都搵到the libertines

我都覺，雖然唔多想去clockenflap
想好似當年睇belle and Sebastian 咁靜靜地（？）睇

唔到我地揀啦
況且真係開都唔知開咩場 佢地都未必夠人開亞博

唔計rolling stone , u2呢啲撈左幾十年
AM 係歐洲美國應該算係最紅果隊
香港啲場唔夠大未必會黎

am 之前既album 真係好正.
baby i m yours~

唔會啦，連 Belle and Sebastian 都夠人（？）

又好似誇左少少？ 而且香港有幾多人識會去又係一件事（雖然我有信心實夠人），大把人去Clocken 都係打卡

佢地第一隻真係好raw好pure，有無人明

無誇張
全球賣飛個request超過晒coldplay muse
點解會覺得香港無人識.

但我去maroon5又覺得死忠唔多 有一半都係識少少黎湊熱鬧 氣氛會唔夠好

頭兩隻啲indie 仔mk 仔勁buy
去到第3隻開始黎料, vintage 得黎又夠藝術
註定上神枱

唔係呀嘛?!
但香港黎計 以我自己朋友加觀察 覺得係
Coldplay>Muse>=AM

我諗clockenflap 或者concert 黎講
last shadow puppet 黎香港嘅可能性大啲
不過tour 都完左....

我係倫敦睇左

你講mymusictaste嗰個？佢target落ad咪多fans衝去request？Muse我唔知，但Coldplay d tour 密咁多邊洗request

同樓上一樣諗法

我最中意suck it and see d mk 歌
利申隻隻都中意

呢套真係為左alex先夾硬聽，唔識欣賞

隊

呢3隊都係當今全英國最紅 (最搵錢)
但AM 係計2000年嘅, 後生果堆狂熱嘅fans一定最多

就好似你睇睇radiohead.
我上年入到場, 有50%都係30-40歲以上...

英國啲報紙有賣每開一場concert 平均每張飛有幾多人想爭

暫時個record 都係oasis 當年

頭兩隻先mk 啲啲... 夾到齊輯輯大大聲咁
suck it and see 果隻碟啲聲勁vintage

oasis 近年先識欣賞，太遲

Suck it and see 係歌詞mk，溝女一流
利申 女

noel gallagher, last shadow puppet 呢啲規模
個artist 都係神級. 但已tour 製作單位黎講
最適合香港呢啲地方

始終香港做唔到大outdoor stadium

諗起當年初中我有fd話佢阿哥聽oasis 我當年聽緊avril simple plan 邊識欣賞 大個聽返先覺得正
而家呢一刻聽緊Noel

yes
首首兩都好lum 女
piledriver waltz...love is a laserquest...

有人唱suck it and see 俾我聽我真係乜都得
但已過左可以ff年紀

佢有首係radio1唱drake ge cover好撚正

cover我首選呢首 真係聽到射左

識嘆

Lm

咁muse係咩年齡多
我睇係muse多fans過am

btw 好彩muse間唔中都會黎下香港
AM真係等到頸都長

頸斷

如果聽到alex現場唱依首 男人都聽到射

屌 好撚正 細細個小學已經開始聽

Cornerstone
You can call me anything you wan.......................ted

Cornerstone 個mv好正 算唔算係佢人生黑歴史

又係submarine 個導演拍

鍾意舊歌多d
不過suck it and see打後d歌都幾好loop

會唔會太勁，小學聽緊飛落海

He can call me whatever dafauq he wanted

有冇睇過The IT Crowd 個導演都有份做 好好笑

聽過但冇，可能搵日睇
反而係睇左the double ，又係佢拍但唔知做乜勁咁

好似幾正你講嗰套

一開始幾好，Jesse 同mia都岩做呢d角色，係越到後面越唔知想點咁

搵日睇下

07年開始聽Arctic monkeys, 我好愛佢地
隻隻碟都愛
由Whatever people say I am, That's what I'm not到AM, 佢地ge成長同轉變, 講起都眼濕濕
真係好好聽阿

講轉變佢地算係轉得嚟又唔會走晒樣 隻隻碟唔同風格但都keep到水準

我係Humbug果陣聽，１５年仲特登去左日本summersonic睇佢地 唔知仲有冇機會

佢地嘅特色就係不斷轉變

好欣賞佢地勇於嘗試作轉變

反觀maroon5同linkin park真係唔變好過變

變完都係咁正

新碟真係好期待

聽住Bastille 等佢地

淨係聽過Icarus ，好似係
等Lana del Rey 好似快d

Lana唔太啱我口味

不過佢寫啲歌詞都幾靚

Lana我都唔係首首岩，不過新歌特別正
歌，詞，mv

我係聽cover先 啲詞真係幾正

Lana話今次albun係為歌迷而唱，真係有d感動

出咗留意下先
記得有人話佢啲live係"災難級"

呢個我都覺 但聽最近sxws好左

I bet you look on the dance floor

好想睇live

驚搶唔到飛

One for the road
R U MINE?
聽到死嗰刻都唔會厭

其實我好鐘意聽佢地acoustic version 嘅歌 好撚正

好聽過原唱

好sweet

The Hellcat Spangled Shalalala

佢地而家慢歌都唔會再有呢種純真

好正常嘅 經歷咗咁多嘢

'It's not like I'm falling in love I just want you to do me no good'

有冇睇過佢啲interviews? 講嘢好慢

冇一次聽到佢真係up乜 1999咁 佢本身把聲都係lur嗰d再加埋d British northern accent真係 次次佢講野都覺得你唱歌啦
利申英文系grad

一句嘢講分幾兩分鐘

今晚再挑下機先

佢去考ielts嗰啲會唔會fail

好問題 不過外國人聽返自己d accent點同我地聽佢地

佢好似成日都醉咗咁

EXCA7LY 定係玩band要長期stoned

No.1 party anthem

係咪佢住美國pick up 左d American accent 我留心聽都聽到哂佢up乜嘅

成程係到電個女主持

有咩😂😂😂😂點解我留意唔到

我覺得
佢把聲好正

係咪男仔睇會覺d定點
佢把聲係咁 慵懶感

好不自覺咁樣扭扭扭💃🏿💃🏿💃🏿

不過淨係聽把聲都夠迷死人

十年前好pure好true嘅Alex turner

巴打個名 submarine

超中意呢首同too much to ask
個怕醜偽毒樣真係叔叔不行了

'But when you look at me like that my darling what did you expect?'

好撚正呀
齋聽都高潮

i wanna be yours live真係世界級

sexgod

I wanna be his

中晒毒

好耐冇試過好似痴撚線咁中意一隊野

佢會唔會係呢個世界上繼貓王之後最襯蛋撻頭既男人

唔會，我覺得唔好睇，加埋條金鍊唔知做乜勁咁

身邊冇fd聽佢地

上到黎有咁多人應機好撚滾動

佢笠個垃圾袋落頭都咁好睇架啦

講呢d

佢啲動作真係冇人扮到 其他人做係柒

'the only guy that doesn't look like a douchebag in sunglasses'

and i wanna be yours

人紅乜都得

有次佢live係室內帶超 YouTube 有人留言話r u blind

no.1 party anthem
So you are on the prowl wondering whether she left already or not
歌詞到位
仲有尾段啲對比正到

On a day like today when you're all argumentative
And you've got the face on

Exact7ly 我
有無人明

冇第二個人可以將食女唱到咁正

明
利申 女

半離題

It’s love like a tongue in a nostril
Love like an ache in the jaw

女係suck it and see mv 個個

後來結左婚生埋

好想要

幾正咁

得返男裝

照買 女著男裝冇乜問題嘅

最細男裝中碼 個袖咪長左 仲要美國碼

幾時來香港啊

幾時出新碟先

新碟先再講其他野

好似錄緊，我估最快都年尾

12月嗰陣返左 Sheffield ，同埋alex又捧緊個新人，同時又搞緊佢d野好似

買merch有冇興趣夾單
shipping好撚癲
btw有冇人中意the 1975 唔信呢到冇人中意

咩merch先？搵代運囉
聽過一兩首麻麻🙈
最緊聽緊mando diao

不要沉

都幾難唔沉
佢地又唔會用ig嗰啲 好難知佢地近況

近況
Matt有ig，我有follow Alex 條女ig 兩邊都冇乜野睇不過

大佬咩暗號黎

因為一個人好憎Muse 諷刺地又係呢件事之後先開始聽indie 同AM

點解憎muse
我自己就幾鐘意聽 不過近期嗰隻碟都一般

其實佢地有開到AM嘅Ig 不過咁耐先得一張相
四條友仔都好懶

因為一個人同我講佢好中意聽我先去聽 最後聽左少少覺得唔岩口味之餘又同嗰個人搞到不歡而散 從此唔想再聽到Muse嘅歌
之後冇幾耐因爲睇左submarine 就中毒到而家

呢個？都唔知開黎做乜勁
不過Matt影d相幾靚
我成日希alex條女ig希望會施捨下我呢d迷妹

我懷疑嗰四條友係咪唔記得個密碼
Matt個ig係咩？

我覺得根本唔係嗰四條友run添
Alex根本都係中意摺嗰d

我少少想紋個"AM"喺身

紋手腕一定型到喊
怕痛之前淘寶訂過紋身貼紙only

!!!!

等佢地期間 Alexandra savior 都煲埋

依家聽緊dua lipa
好正

Alexandra ok la 為左邊個先聽

本來想話唔識點知佢首blow your mind 係Spotify 聽過N次 唔同lv

留名一陣聽
Dua唱live都好好聽 同碟差唔多冇乜點走樣

咁幾好喎 不過有時live performance 我覺得同genre 都有關

I mean同碟之間差異

C打有冇聽過Russian Red?
佢有首歌係講Alex (FF同佢拍拖 )

即刻search Alex T？
首歌普通啦 但體會到佢心情 今日返工聽住live做野，聽到 Alex 講 I just wanna be yours 嗰下真係不行了
然而現實係佢啲女朋友一個比一個低質

Alexa愈睇愈靚
真係好可惜

Alexa 不知幾識食 佢而家條仔Alex完全唔夠抽

好似都散咗

好正
好想佢地組對band

其實係 好有am同tlsp feel

聽黎望梅止渴

女版alex好靚女

雖然北歐囝囝身型屈機，但alex好型
又可愛

我都係中意未同alexa分手之前個偽毒alex

btw樓主個名好好j

好想睇次live

same

好想睇live 管弦樂版mardy bum

好想現場聽Alex 講I wanna be yours, but baby r U mine ?

i bet you look good on the dancefloor

我諗起有場live有人整左勁大張野寫住
Alex you sexy little swine

Crawlin' back to you

其實想睇佢扭屎忽

仲有乛⼃⼀

手快得濟
仲有好樣衰嘅Arabella 舞

仲要有個美人尖

睇眼都好正

覺唔覺得AM舊歌完勝新歌?

唔覺

果時係英國已經聽到痴哂線
I bet you look good on the dance floor

啪左丸咁

我平日沖完涼都會咁樣跳舞, 進入忘我狀態

dances like a drunk dad at a party

Get on your dancing shoes

後段part舞頂唔順

The MV is actually an educational video: Don't take so much LSD at work

睇完個人變得好high

絲打真愛
睇完想話唔識佢（雖然真係）

首歌係幾正嘅 係part 舞太古怪啫

首歌唔識欣賞
等新碟

TLSP D歌我唔鍾意
等arctic monkeys

我夠膽講
頭兩隻碟係頂級

藝術家真係睇唔透
明明有一排好貪靚 依家又不修邊幅

可能佢內心深處仍然係嗰個嚟自 Sheffield 嘅鄉下毒撚

有冇類似No Buses, Riot Van嘅歌推介下?

有無人鍾意when the sun goes down
個intro勁正

有

扮工jj下忍唔住要上黎share 2011年嘅alex冇得輸

依家個alex成個吸血鬼咁
黑晒眼圈

不要再說了
縱慾過度

肯定成日同miles玩
不過唔知佢地有冇機會同lana合作出歌
見到有段片一齊唱k 好似幾fd

係丫！主要係miles不過
期待

快啲出新歌
一首都好 等得好苦

Btw 最近聽sigrid聽上癮

巴打推親都是囡囡

只是巧合
好多時都係聽舊嘢
最鐘意應該係Florence + the machine

唔係Bastille 咩

都鐘意

Chester
中學回憶嚟
R.I.P.

推po都唔好咁 （雖然好似得返我地兩個）
冇聽開 我中學聽 simple plan 好low
不過都好shock

Simple plan都有聽過

Welcome to my life

You're rarer than a can of dandelion burdock

Suck it and see 其實幾正
但好似好多人都唔鐘意

賣飛佛喎 中意到整落鈪
成隻碟都係溝女歌好正 當年alex 顏值係一個高位
不過佢地係live都好似好少唱

隻碟個節奏偏慢
好舒服

又有人話humbug最難聽添 咩都有人講
腦殘飯真心覺得隻隻都好很正

佢地每次變風格都幾成功

聽左arctic monkeys幾年
最鍾意係suck it and see
am覺得麻麻, 但呢排睇返d歌詞覺得原來又幾正

Suck it and see 真係百聽不厭

佢地啲歌詞先一流

新碟零消息

'Be cruel to me, cause I'm a fool for you'
我不行了

等到頸都斷

Tell him what you want and baby he can find you anything you need
Tell him what you’re needing, hey, oooh

聽住Wolf Alice 等

Last shadow puppets 真係唔識欣賞

幾正, 唔似出am 個陣凈係係到扭屎忽

好正

Recent pick

睇完boys首歌個mv
見到theo先記得佢有隊band

標準答案：queen of the stone age, the libertines, cage the elephant, the strokes.

The vaccines 算唔算

出年有新碟

等到頸斷

It’s cominggg

Btw之前有報紙佬話alex同alexa一齊睇煙花

係有傳過但之後有有人po合照alex同現任去飯局

alexa

11/5

⼀早Pre Order左 美國時間5號ship左

呢幾日loop左好多次
真係好有feel
Tran base H&C目前leak最鍾意呢首
睇reddit話首star treatment好正
好想快啲11號

倒數一日

好緊張

我都終於第一次睇到佢地 live

如果係真就正喇

做乜要扮 Miles Kane?

有啲角度睇落似Chester

Tranquility base有mv了

唔只似Chester
仲有啲似James McAvoy
不過其實剷咗頭好襯佢

呢段live唱得超好聽

第二隻single我比較想係One Point Perspective/Star Treatment
好surprised係Tranquility Base

Star treatment 愈聽愈有feel

大家覺得TBH+C有冇第三隻single?

有冇人想夾單買官網d merch

今晚去睇！

可以呀

咁樣唱Mardy Bum好咩？
俾番舊version我